[26] 比著你點揀好

一直揸開細cc，近排想換車，朋友就介紹gsx s750 同z900 , 大家有無好建議

你朋友想你死

前者 揸緊

師兄揸新款750 定舊款個隻

師兄有無好介紹

z650

我都想換車，其中都有諗過係gsx s750
有冇揸緊既巴打可以講下有咩好壞處？

新

好處：大力 玩又得代步又得 低扭就算雙騎3000轉都順住上45度斜上 仲有9000轉慢慢你洗 平 日本製
有low rpm assist唔會死火 原裝s21胎錢都慳番 3級tc安全
壞處：跑化街車通病 揸1個鐘已經要鬆pat pat
改件比較少 2018年款已經無金folk 避震未有得改
訂車要等3個月 唔係原裝led燈要自己換

其他廠係咪無低轉輔助

直上1000

師兄你揸緊?

MT07
利申：訂左18年07

呢兩部唔同價位架喎
s750同z650差唔多價

一公升街車啦

Cbr1000

Mt10 sp一步到位

前者個尾擔唔惦 見到唔開胃
後者個款7 design 唔惦 ，同z1000 差好撚遠 ，seat 又撚矮 專俾矮仔渣

老老實實 直上mt09無後悔

真係好想玩下三缸